上假天花

上假天花，保住條命

有名你叫 假天花 點受力
換衫 出嚟